藍絲傳緊 係咪真?

民主黨場浩然
最緊要泛民入局?
最緊要泛民入局?
最緊要泛民入局?
最緊要泛民入局?
最緊要泛民入局?
最緊要係手足冇事呀
最緊要係五大訴求呀DLLM
民主黨人血饅頭王

藍絲傳緊星期日投俾建制止暴制亂就真

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

好彩我果區新同盟唔駛含L

新同盟咪又係大仆街 割蓆始祖

起碼會做下民生野先.....

不嬲都話泛民信唔過
只係依家被迫唔同佢地割
你覺得出面支持勇武多定支持泛民多?

藍絲傳你都信用下腦啦

你自己都話藍絲

仲問

白鴿慣架啦

區選佢地咁快露出真面目 下年立法會佢地點算

block

sor不推block

係 不過條片已經係好耐之前 只係依家比人挖返出黎
話曬運動啱啱開始嗰陣佢仲係和理非
聽隔離Post啲巴打講話佢呢幾個月已經改左好多

又玩分化
藍屍都信
不如信下隻豬講野

是但啦只係個副本專心番主線任務啦

自己諗

白鴿確係難搞